求Maroon 5 澳門站演唱會票

代fd問

求2019 澳門Maroon 5 演唱會票🙏🏻🙏🏻

想要1188企位2張

Ps. 但如果果價set得太高就唔洗tg我啦比唔起

推